# 🐙🐙🐙 たこさんマークのエンジニア！

[![たこさん](./property/octopus.jpg)](https://osawa-koki.github.io/osawa-koki/)  

- 👋 Hi, I’m @osawa-koki
- 👀 I’m interested in ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 💞️ I’m looking to collaborate on ...
- 📫 How to reach me ...

## 自己紹介

「たこさんマークのエンジニア」のおおさわです。  
セキュリティ系のプログラムだったり、ブラウザで動作する簡単なツールを開発したりしています。  

特に意味のないプログラムを作るのが好きです。  
